每個禮拜搞一次大型遊行都好，班狗唔駛放假

Book晒機票酒店都要返嚟銷假

狗: 每月有OT 幾皮

養狗好撚貴